點解人類會咁？

點解淨係識為自己爭取所有利益
但係可以唔理其他人？
真係覺得個地球圍住自己轉？
點解唔可以所有人都犧牲自己少少利益
令到自己同身邊所有人從中都得到其他人所犧牲既利益？
主角唔係你自己
而係係世界上既時刻
點解思維要咁狹窄唔可以睇開D
為咗利益而要發生衝突
因為個人情緒要傷害所有唔屬於自己既事物
完全唔識操控自己既依個個體
為求私人滿足

我好常試跟住我所講既方法生存
但係係某d時侯又打回原形
點解會做唔到？
人點解會咁？
咁自私？

3成人正常/叻,7成人弱智/仆街
愛因斯坦講既